# Учет рабочего времени

## Функционал

- идентификация сотрудников по лицу;
- отчеты о рабочем времени;
- календари и индивидуальные расписания сотрудников;
- работа с геометками;
- поддержка BYOD (bring your own device);
- гибкий справочник организации с поддержкой тегов;
- импорт и экспорт данных;
- гибкая система прав доступа;
- офф-лайн режим.
